[認真討論]干擾器可以最遠干擾到幾遠距離🤔

樓下上成日有班撚樣開大喇叭播歌
想問下邊到有得買干擾器令到佢個喇叭無用

求教

Pish

認真討論無人理?

無

Ok

🤓

邊到有得賣 急用

想放假有覺好瞓

😭

以牙還牙

Wow

30cm